其實好驚美國會輸

因為支那就好似劉邦咁陰濕，簽咗約都隨時可以反口完全係爛仔性格，相反美國就好似西楚霸王咁有啲剛愎自用，64時唔滅共放虎歸山養到支共依家咁肥
雖然霸王戰力開頭係勁好多劉邦開頭亦屢戰屢敗但最後俾劉邦策反到啲諸侯國(歐洲非洲諸國)一齊叛楚最終失去天下

中國永遠係最大贏家

就而家時勢咁睇，似係有人想策劃多場美國內戰
打唔贏，等佢內鬥
不過都係言之尚早

知唔夠打，咪出呢招，食草人最愛

美國人冇支那基因
唔會非黑即白，有乜事可以傾到啱
所以先容納到各種聲音
邊會咁易內鬥

咁多年咁落力討好黑人國家係有原因既

其實有時覺得美國佬太“正直”好難對付啲卑鄙無恥嘅小人，就好似權力的遊戲Ned Stark俾little finger出賣咁

有時外國人嘅自大
令佢哋低估咗支那人嘅陰險